# Краткое описание #
Игра двух и более пользователей в новую игру «МозгоДолбалка».

Смысл игры состоит в следующем: имеется некое количество отверстий (для
определенности возьмем 2-6); игроки по кругу кидают в любое из отверстий по
шарику. Проигрывает тот игрок, который не сможет кинуть шарик. Логический
характер игре придает устройство внутренних переходов на основе сети Петри.

### Подробности ###
* см. глоссарий и модель ПО